驚傳甄子丹主演Marvel Iron Fist一角

子丹Ig已自爆左少少
大家點睇

香港之光？
比起成龍 的確係

我覺得都okay 既，話哂宇宙最強

不過原著iron fist 係個美國佬黎

咁Netflix嗰個點算

不嬲分開嫁啦

哇 佢呢排好勁下

Ironman, my skill ok?

DC先係分開

Source??

風格差好遠

on9
驚傳

又rogue one 又xXx

唔係白皮

人地美國藉，香乜鬼野港之光

唯一缺點就唔係白人
打交都幾似

退咗美國藉

圖

睇完佢ig完全冇呢回事

個post係咪差啲野

唔係咁ON9呀

trailer都出咗好撚耐喇喎

邊到有自爆

收皮啦